\section{Per chi vuole ripetizioni}
10 persone (25\%) hanno manifestato interesse nel ricevere ripetizioni, confermando le nostre ipotesi di avere a che fare con meno potenziali stakeholders \textbf{studenti}.
\begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[scale=0.8]{Immagini/RicevereRipetizioni/ricevutoripe.png}
    \caption{Esperienze da studente}
    \label{fig:Chiharicevutoripe}
\end{figure}

Questa informazione serve per capire quanti utenti hanno già avuto esperienze come \textit{studenti} e quanti non. Analogamente alla domanda fatta per l'esperienza degli insegnanti, questo dato ci serve per considerare di più le risposte degli utenti più esperti.

\textbf{N.B.:} nel questionario abbiamo avuto un solo utente che è interessato a ricevere ripetizioni ma che non ne ha mai ricevute. Pertanto i dati relativi a questo utente non verranno rappresentati nei grafici ma verranno menzionati solamente a parole, visto che non è possibile basare un'analisi di dati corretta su un singolo utente.

\begin{figure} [ht!]
    \centering
    \begin{subfigure}{.45\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=\textwidth]{Immagini/RicevereRipetizioni/dachi.png}
        \caption{Da chi hanno ricevuto le ripetizioni}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}{.45\textwidth}
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]{Immagini/RicevereRipetizioni/quantotempo.png}
        \caption{Per quanto tempo}
    \end{subfigure}
    \caption{Parametri di esperienza}
\end{figure}
Dalle esperienze degli utenti è possibile notare che la maggior parte delle ripetizioni sono state fatte principalmente da universitari e un po' meno anche dai professori. 
\clearpage
\begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[scale=0.8]{Immagini/RicevereRipetizioni/contattoinsegnanti.png}
    \caption{Come hanno trovato gli insegnanti}
    \label{fig:ContattoConInsegnanti}
\end{figure}

Con questi dati possiamo ricavare le stesse informazioni dell'analoga domanda posta agli insegnanti (si veda la figura \ref{fig:ContattoConStudenti}). Così come gli insegnanti, gli utenti studenti si fidano molto del passaparola, e perciò il risultato della domanda "Quanto consiglieresti questa applicazione ai tuoi amici?" posta nell'intervista sarà fondamentale per il successo del progetto. Anche questi dati verranno inviati e analizzati dal \textit{Responsabile marketing} per permettere di fare conoscere l'applicazione una volta che lo sviluppo iniziale verrà completato.\\
Per quanto riguarda invece l'utente che non ha mai ricevuto ripetizioni, egli preferirebbe utilizzare delle piattaforme per trovare gli insegnanti.

\clearpage
\begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[scale=0.8]{Immagini/RicevereRipetizioni/pagare.png}
    \caption{Come gli studenti preferiscono pagare}
    \label{fig:PagamentoStudenti}
\end{figure}

Da questa domanda è emerso che tutti gli studenti, compreso quello che non ha mai ricevuto ripetizioni, preferiscono pagare in contanti. Dato che è stato riscontrato anche con gli insegnanti la preferenza di essere pagati in contanti (come riportato negli istogrammi \ref{fig:PagamentoInsegnanti}), bisognerà approfondire questa funzionalità chiedendo, a dei rappresentanti degli stakeholders \textit{studenti} e \textit{insegnanti}, se vogliono partecipare ad una \textbf{sessione di gruppo} per risolvere gli ostacoli riguardanti il metodo di pagamento.

\begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[scale=0.8]{Immagini/RicevereRipetizioni/luogo.png}
    \caption{Luogo in cui gli studenti vogliono ricevere ripetizioni}
    \label{fig:LuogoStudenti}
\end{figure}

Dai risultati si analizza che gli studenti preferiscono fare ripetizioni a casa (principalmente dell'insegnante ma anche la propria, come proposto anche dallo studente senza esperienza nel ricevere ripetizioni), confermando i risultati ottenuti precedentemente nella domanda analoga per gli insegnanti (riportati negli istogrammi \ref{fig:LuoghiSvolgimento}).\\
Ciò ci può fare pensare che l'opzione creata \textit{vicini a te}, che permette di trovare gli insegnanti vicini alla propria abitazione, potrà risultare molto utile sia agli studenti, sia agli insegnanti.

\begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[scale=0.8]{Immagini/RicevereRipetizioni/modRipe.png}
    \caption{Modalità di svolgimento per gli studenti}
    \label{fig:ModalitaRipeStudenti}
\end{figure}

Da questa domanda si individua che tutti gli studenti preferiscono fare ripetizioni singole. Per quanto riguarda lo studente che non mai ricevuto ripetizioni, invece, la modalità di svolgimento delle ripetizione è indifferente (come confermata dalla spunta per entrambe le possibilità).\\ Confrontando questo risultato con quello degli insegnanti (visualizzabile negli istogrammi \ref{fig:ModRipe}), possiamo pensare che la funzionalità \textit{Trova gruppo} possa venire non implementata o comunque fatta in un secondo momento dello sviluppo.

\clearpage
\begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[width=\linewidth]{Immagini/RicevereRipetizioni/parametri.png}
    \caption{Parametri di filtro per insegnanti}
    \label{fig:ParametriDiRicerca}
\end{figure}

Con questi risultati sarà possibile capire che filtri bisogna implementare nell'applicazione per selezionare l'insegnante più appropriato per ogni studente.
\begin{itemize}
    \item \textbf{Prezzo}: Parametro importante, in quanto ha riscontrato valori medio-alti. \textit{Da implementare come filtro}.
    \item \textbf{Disponibilità}: Parametro importante, in quanto ha riscontrato valori medio-alti. \textit{Da implementare come filtro}.
    \item \textbf{Luogo}: Parametro da considerare, in quanto i valori sono distribuiti in modo omogeneo su tutto il range. \textit{Potenzialmente da implementare come filtro}.
    \item \textbf{Esperienze}: Parametro molto importante, in quanto ha riscontrato valori alti. \textit{Da implementare assolutamente come filtro}.
    \item \textbf{Tipo di sessione}: Parametro da considerare in quanto i valori sono distribuiti in modo omogeneo su tutto il range. Tuttavia, questo tipo di risultato sembra andare in contrasto con quelli ottenuti analizzando la domanda sulla preferenza del tipo di sessione (come riportato in \ref{fig:ModalitaRipeStudenti}). Pertanto, \textit{da valutare se implementare come filtro}.
    \item \textbf{Età}: Parametro non importante, in quanto ha riscontrato valori molto bassi. \textit{Da non implementare come filtro}. 
\end{itemize}
Per quanto riguarda lo studente che non ha mai ricevuto ripetizioni, i valori si allineano abbastanza bene a quelli ottenuti: in particolare, 3 al prezzo, alla disponibilità e alle esperienze, 2 al luogo e al tipo di sessione e 1 all'età.

\clearpage
\begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[scale=0.8]{Immagini/RicevereRipetizioni/piattaformeStudenti.png}
    \caption{Utilizzo piattaforme}
\end{figure}

Osservando i risultati di questa domanda, si può osservare che nessun utente ha mai utilizzato delle piattaforme per ricercare insegnanti. Per tanto, nessun studente ha risposto alle domande riguardanti pregi e difetti delle applicazioni concorrenti.